★點睇支那國d人學人話有工作壓力，拚搏？

支那野 ：垃圾 、求其、乸西

好心學乜人講 工作壓力

支那人根本做乜都冇責任感

做野認真過香港人

香港人先有工作壓力！

5毛

游B

不願面對